（博屌）入黎啦

我！地！會！成！功！！

請細閱 香港同法國真係好似好似

簡單而言 堅持落去 不分化

堅持上街，小心被捕，堅持落去，必定成功

講下人地爭取到既
1）政府讓步
2）狗狗一哥被撒

大家一定要堅持落去
我！地！會！成！功！

自推10

9

8

lm預言成功

Cant see

大家去wiki黃背心運動！！！！ 我地五會輸！！！